睇阿福睇到扯旗係咪正常

好想插佢屎眼

點忍

有福同享

我的天 竟然有咁邪惡GE野

仲要咁大揪野

chi lun sin

正常

樓主收皮啦

好想同阿福玩JER仔

Gay

正呀

gay佬

好正常

This

?

True and homosexual

我都諗起佢

阿福係1先正

嘩 屌

Wac

= =

射左

睇阿福會起機？

一開始扯左 但一諗起條友落左妝之後個毒撚樣 即刻鳩縮

見到topic我都第一時間諗到佢

我都係

唔聽聲都還可以

....係幾正

我起咗機

LM

Jer仔快高長大

子種作成大河

屌你老母 gay

我覺得幾正喎 可惜有鳩 如果無Jer嘅話 一定要打個飛機

有jer先叫還原度高

點畫偽娘？畫個女仔然後就話佢係男仔，所以扯咗係好正常。